# 1.Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
---
Простыми словами, функции - это что-то на подобии минипрограм, с помощью которых можно сделать какую-то понятную вещь. Мы один раз описываем, что за вещь, а потом ссылаемся на это описании.

---
# 2.Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
---
Аргументы которые передаются в функции - это реальные значения, переданные и полученные функцией которые записываются в параметры ( имена перечисленные в определении функции).